大家點睇G5400呢粒U

算唔算新一代平價神U?

神U